其實所謂「三文兩語」都係殖民手段

點解唔可以係三文？
當你寫既文字用佢地一樣，就已經係殖民成功既一步

所以一定要粵語入文